如歸家的一刻 再沒泥鯭的

地鐵不開通宵 仍能靠步行

而家d小學雞應該唔識呢首

2004年了

有冇人作埋落去

首歌有聲

係"再沒大家姐"

慶幸也與你有過某一段愛情

諗左陣先記起原本點唱

好好聽

好懷念唱呢首歌個陣我仲著緊中學校服